解藥就係蝙蝠聚居地附近嘅某啲植物

天竺神僧講嘅

畀李莫愁殺咗啦！